人大左就迫自己睇淡

因為如果唔係咁
唔知點再面對每一日
十幾廿幾歲
日日諗自己想點
無時無刻都諗緊
但唔好話解決
連解釋都解釋唔到d咩
但而家睇返
其實冇野好解決
諗
亦只不過腦裏面虛構
第時會點
簡單d講即係發夢
人真係唔可以背負太多
人到三十
行去另一個極端
乜都唔諗唔理
迫自己唔好上心
可能你覺得
咁樣係逃避
但真係揾唔到出路
如果一開頭
由細到大
自己就係個d
乜都唔理
書又唔讀
踢一踢郁一郁個d
反而可能好過d
人大左就唔再怪自己